［搵工撚］絕望左

啲programme工無份見得成…有時以為in得幾好，點知下下等唔到電話個下都幾慘

證明你連自己柒啲乜都唔知

搵唔到工真係一個好痛苦既過程
樓主見咩工呀？搵左幾耐？

IT ?

搵下其他工做住先，但千祈唔好做物管，你一定會後悔

咩叫PROGRAMME 工? CODE 狗?

我好似睇哩一行字已經明點解搵唔到工

我真係唔知…答問題都中point，唔知關唔關份人唔夠presentable事

GT/MT個啲

其實真係由考cre，big4 apply到依家 依兩個月都in 左十幾次…

十幾次INTERVIEW係佔左你SEND出去既信既幾份之幾？

如果都佔得多，咁即係基本門檻你都過到哂，咁真係多數係interview有D出左事

有無D係入到second in? 定係十幾次都係唔同既工呀？

認真apply嘅大約30份左右都係大公司 mt/關自己個科嘅gt咁

都叫有一半左右成功 理論上可以再提高下既？

你interview點架？講多D黎聽下？

個樣出事啦，唔好怪自己

咩學歷先得